攬炒？我屌你老母啦

如果真係攬炒，全香港一齊失業一齊食屎，你接唔接受到？

今朝上面呢個post成萬個正皮話支持攬炒
一到夜晚死班撚樣轉哂風向話國際同外國旅客感覺會好撚差㗎
想問咁又點呀？
你地咁有潔癖不如唔撚好抗爭啦
顧完香港人民意仲要理撚埋外國人民意？
而家我哋係要攬炒呀
我哋而家自己人都顧唔掂你走去顧外國人？
係唔撚係忽撚咗呀？

旅客返唔到去咪唔好再嚟香港囉
國際覺得香港唔安全咪發旅遊警示囉
甚至乎外商驚咗咪撤資囉
香港變成咁錯不在我哋呀

到今日你覺得仲有底線
行動仲要得到滿足所有人 乜都要好好睇睇嘅
唔該你好好反省吓咁唔對得住呢場運動開始到而家所犧牲自己前途甚至生命嘅手足

Up

不分化 不割席

分你老母化 國難當前
你不如諗清楚我哋仲有無條件去理會其他人返唔返到屋企？

推 自己都搞唔掂仲要理外國人

你捉得幾多個 要做野就收工痳包袋 一係你衝上去
人地要幾多成本放鬼 你要用幾多成本捉鬼阿
捉完鬼係咪就五大訴求到手 做實事啦
唔係想割 依家又無叫你衝 有鬼點解要咁緊張捉佢..

唔玩cancel 玩delay!!

屌你地老母 你地有無搭過飛機架？

機場現時既建議方法，希望多人睇到

8.13機場策略